由 IT 轉做文員係咪好不智？

我朋友唔想做IT狗想轉做文員
我應該點建議佢？

IT 咁好搵都轉

文員仔挑選那位

除開時薪低過文員

就算係都應該搵多幾年錢先轉？

IT行頭咁大要睇佢做乜
本身冇學歷又唔進修做死間公司真係搵唔多
可以同文員仔冇分別
不過呢種人做邊行都死

IT分開邊範

佢本身做老電
佢應該唔跟上IT野變化

佢有HD學歷
佢想轉行

有咁嘅事

IT唔係人人岩做，覺得唔岩繼續做找死
因為呢行本身要求個人動力好高，唔似有d工考個試就安安穩穩
我諗佢自己咩料心裏有數，唔係唔會走

考公務員？